IOS App 儲存圖片之後卡住咗

iphone X 13.1.2
去post儲存圖片之後出唔返嚟
㩒咩都無反應要kill app先得

哦

我已經開係站務台咁都要屌？

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

我撚有屌你呀 樓主唔好屈我喎

其實我都係咁，有bug